[天佑R文]毒撚吹水區6

我覺得自己人生好失敗

有幾 suck 敗？你屋企住公屋定咩？讀緊ugc degree定咩？有冇女朋友？

[member]咁其他intern有無 佢地未走既咪搵佢地傾吓 無既咪唔洗 你唔介意洗百幾蚊既咪請lor 好來好去 [/membeer]

架 [/member]

人生相談

升小一 聽日開學有咩要注意

冇下午茶，你人生有咩意義？

lm

( Show Blocked User - 偽毒ching )

言論自由唔係冇底線

飛天蓮子
落地開花

好肚餓

大約 HKD 36000

Show Blocked User - 小馬bb

你黎推

漫步挽手走遍萬里千山
信念編出歡欣世間
未懼怕山高遠路幾多彎
萬眾齊心 莫怨路難 唏呀……

一生中 尋尋覓覓多感慨
是笑是哀 難計得失意外

唏呀……團結一心有新轉機
哪怕是萬呎風浪 都可挽手衝天飛

唏呀……團聚分享快樂園地
笑與淚在你我之間 人生多驚喜

伴著你輕舟俏靜過淺灘
心內千般愛是無限
淡淡背影深印在我心間
難過情關 萬水千山 唏呀……

一生中 離離合合是否應該
是笑是哀 難計得失意外